［突發，人手置頂］兩對男女野外交歡 叫聲傳偏整個山頭

真·標題：「生於亂世，有種責任 」
今日我想講嘅唔係政治野
而係希望大家正視年輕人自殺問題

連登 高登 香討
係香港年青人最集中嘅討論區
做到咁大型、咁上位嘅討論區
當然全靠各位搞笑刻薄幽默先咁受歡迎

但去到而家 咁多位學童自殺
我地認唔認為而家仲係可以刻薄嘅時候？
我地講就話讀書唔係唯一出路
但我地其實口裡不一

升唔到大學就話人連公大都入唔到 係垃圾
入到公大就笑人冇資格出聲 鯨魚唔係魚
入到poly city又話人自稱四大係搞笑 冇實力
入到三大又話而家社會好多大學生 你地冇競爭力
彷彿人嘅開心要同學歷掛勾

我地一直否定人地嘅努力
令到睇我地討論區嘅人都擁有同一個概念
再加以嘲笑
結果有日發現自己跟唔上社會扭曲啲期望
就去死

喂，我地會唔會係殺人兇手？
話：「連登就係咁架啦 唔好睇囉」
但我地係唔係真係做錯左？
即使唔係犯法、有自由發表意見嘅權利，但我地係唔係要諗下道德問題？

大型企業都有佢嘅business ethic 要遵守
從而帶來profit 及令其他企業追隨。
我地大型討論區係咪都要遵守？
而今次帶黎嘅benefit就係一條有一條嘅人命、愛、團結

生於呢個扭曲嘅社會
我地嘅責任就係守護我地香港人 令呢個社會充滿愛
互助互愛 亦係香港精神嘅其中一種
連登有愛 亦係連登其中一種吸引之處
大家放下屠刀啦

Btw我愛你地
各位學生 要記得我愛你地
世界角落總有人愛你地
你嘅人生 會好精彩架！
我地一齊再努力少少

點解你要呃人

連登仔心理逐個捉！

何必呢香港人 開個post都要用假標題

唔係你點會入黎
之前開過真標題
冇人理
想多啲人睇下呢篇野 諗下自己可以點做
唯有開假標題

連登就係咁架啦 唔好睇囉

你是殺人兇手嗎？
今日殺左幾多個？

與其呃班學生去努力貢獻社會
不如教佢哋點樣食窮個仆街政府喇

首先屌一屌樓主for標題
再支一支持樓主for內文

我冇教佢地要努力貢獻社會
我只係想學生知呢到有人愛佢地

另外我主要想講連登兒女唔洗去做啲咩都救到好多條人命
只要唔做某啲行動就okay

按錯
要正評

連登冇得更改正皮同負皮呢個設定我好唔鍾意

正能量都害死唔少學生

所以我叫人唔去做啲咩
唔係叫佢地去撒播正能量
Btw我重點唔係講緊學生
係講緊連/高兒女

以為係前排同日兩位巴打行山影到既後續

正皮 賣飛佛 上一頁

On9 對你個內容冇興趣嘅入咗咪負評上一頁

你覺得咁呃人入黎有道德咩

冇 希望大家同我一齊變得有道德

但有38個有興趣
唔多 但都唔少
希望救得一個得一個

連登仔成日淨係話社會逼死學生
但其實冇諗過學生面對既壓力自己都有份製造
即使只係好少部分連登仔都有責任

同埋永遠有班仆街唔係睇緊你篇野既重點 好心你負評後上一頁啦 咁多爹

同意樓主講法，但見到係咁有人自殺，有d連登仔仲笑呵呵咁 真係心寒。發覺心理變態既有唔少

其實我一直都同樓主諗法好似，好想大家生活會開心啲
但某程度上我又唔可以否認覺得汰弱留強先係香港既生存方法，我知我唔應該咁諗，但的確好耐好耐以前一直都係弱者被foul, 先造就到今時今日呢個社會，實際上係好可悲，好似而家既香港，幾乎日日都有自殺，好多更加係廿歲未夠既學生。

我一方面其實覺得對佢地黎講係好事，真係解脫左，但另一方面又覺得個社會價值觀扭曲得好厲害。我好同意樓主咁講，網上面留言其實真係好大影響力，一句係雞係公廁，一個起底post，其實已經令當事人好難受，我都預左會俾人鬧，的確網上言論自由係不限，但有時唔好去到咁盡，已經可以減輕傷害

我都好想有人教下我咁諗有冇問題，好怕自己價值觀都扭曲埋

請交出老母

屌你老母無鳩聊

屌你老尾正臭閪
講正經就打返正經標題啦

廢都唔笑得?
笑下就死嘅咁不如早啲死 因為佢遲早要面對無情嘅社會

其實我就係dse十幾分入唔到u個d
覺得入shitty 埋大都係有能力既
可能係mk啲姐

因為人自卑就會自大黎保護自己，去踩人地令到自己自信心加強，呢種人多數認為社會就係咁架啦，其實只係佢地所認知既世界係咁，想你地認同佢，而實際既社會係咪咁呢？我相信唔係

有學生畀你呃左入黎 睇唔開去自殺點算

算啦 香港人低質唔係第1日事
小學聽到依家

將自己呃人合理化

係呀係呀啲學生因為睇左連登啲post所以自殺呀
你望下校園台啲人有咩係唔反嘅
不嬲都係講衰野先會有迴響架啦
好似FB咁post長輩圖瘋狂發放正能量好唔撚好呀
睇到啲post就自殺 出到社會會頂得順？
大愛撚真係好噁心

屌你老母

周不時都見到依啲post 但依然好多學生自殺 好心噏

唔係想打沉你或者任何人 只係想問 連登出過咁多篇高質文 到最後到底又有無改變到啲咩？

連登仔反社會人格無得改

社會就係咁
<18：唔想理 想拍拖扑野
>18：唔想理 搵好錢又去旅行
30-45：理得你事 我有我炒股搵錢 搵夠錢走人

連登仔連正經野用假標題都第一次見咁

唔好以自己為本位
人受規範有好多種原因，道德只係其中一種

而且我可以拍心口同你講，因道德觀念而唔做出不道德行為嘅絕對唔係多數

J圖都有張點繼續討論

Btw皮已正

有道德就可以做好某件事咩?
道德係用黎限一個底線比自己,提升自我修養
但有時都要識變通,抛開道德去做事

道德係咪可以當飯食啊?

屌你老母樓主叫遍整個山頭俾我聽呀仆街

連登撚有愛咩，收皮啦樓主

連登不嬲定位係新5p，新MK zone論壇，嘜撚野連登有愛啊？每次聽到班5p, MK 叫春咩有愛就覺得好嘔心

連登仔中意乜都屌 facebook就中意乜都捧
兩邊平衡下就perfect池

連/高登仔特點：一講到佢地有錯就即刻唔會認，然後就話上連登勿認真

你邊位

正皮

扑

d現實廢青係鍾意網上屌人seek attention架啦

連登高登如是,一向都咁低汁

因為社會實在太多呢類人

push

叻喇樓主呃到我入黎

入到黎見到個真標題就無再睇落去

從來都是人食人， 人食地球嘅世界。汰弱留強

正評

日日返工賺錢忙撚到hihi，樓主真爽仲有時間諗其他人，正評啦屌

屌你老母!

你自己咁都昆人啦

我最撚憎人講粗口

樓主 你有冇諗過正義既巴打唔食人間煙火
見到呢個標題禁入黎只係少數
你用個正常標題可能仲多人
你唔係睇唔起連登正義撚掛
我敢講連登仔90%人都係見義勇為

又黎開刀開百姓

高官霸權唔敢屌
搵百姓開刀

推

呢啲post好多都千篇一律 講左咁耐果班人都唔知有冇聽過入耳

連登咁多假膠五毛盲反撚亂起底撚
最好就離開兩登 或者淨係睇j圖
之後搵啲實事做下
討論到十個1001都係哂鳩氣

以為你講緊最後嗰段:

睇人仆街最開心
起初一兩個on9假膠講下笑
講下講下d小學雞就當真理
大話講一百次都變真話
最緊要都係勿認真，見到人地留言自己用個腦思考下

屌你老母

標題黨

不嬲最憎標題黨
但今次支持樓主

而實際唔係咁
窮有窮嘅生活方式
我住公屋
幾年前屋企嘅破產令完左
而家讀緊書做緊part time
大部分開支都係自己比
但我覺得洗自己錢係好開心
不論多少 洗自己錢就係自強嘅態度
我係呢方面係好快樂
唔需要羨慕其他人有幾多錢

暫時有886個人正皮
重點唔係說服學生唔好自殺
係想連登兒女認清自己手上嘅鍵盤有幾大威力

咁你拋開道德嘅時候就係發放惡毒留言？
係呢件事想踩死咁多個學生對你有利益？

你食嘅係學生 學生呀

樓豬又點睇sbt既放負能量post
例如 出面個五千正皮大富翁post/下面呢個
覺唔覺online game就係香港既縮影

認同
但學生仔未出身 唔好抹殺佢地嘅可能性 叫佢地end game 可能跳樓個70幾個有幾個有能力開多一鋪新game 但鍵盤殺左佢地

想應一應上面巴打
我唔係大愛撚
廢老我係乜都屌
但我地嘅下一代就必需由我地守護
佢地冇能力 我地有 幫下佢地
留條路比佢地行囉

又畢嬲畢嬲，屌你老母人云亦云

治標唔治本
直接由政治政策著手先係解決方法
安慰說話唔一定有效

如果討論區留言個個都講道德
呢個討論區好快沒落

學生就有光環？ 我同意佢哋係現今社會嘅受害者， 不過時也命也。 你咁渺小做到啲咩？ 除非你係當權者， 如果唔係係香港社會係極難產生風潮力量去改變社會。

樓主認唔認同自己做嘅野係自欺欺人？
老實講， 而家唯一出路可能只有鬥長命

因為呢度好多垃圾 酸民
乜都踩兩腳咪自我感覺良好d囉

預左比人批鬥

你老母就人云亦云，上過5p同Mk zone 未呀？連登根本就同當年既5p同Mk zone一鳩樣，叫咩連登，叫連5p仲符合意境

樓主你咁正面真係好
我既失敗比起你好少兒科 但都好難企返起身

好正常 每個人重視嘅地方唔同
正如有人願意花5000落食飯 有人買耳機 有人去旅行
所以你難企起身唔代表你廢
你只係需要時間姐

身邊有唔少人都曾經想自殺甚至宜家都仲有打算自殺

我想快D企返起身呀

聽日就會企得返起身

連登有愛
每次有人出席示威行為比人拉左 要上兩登尋片救佢地 都好多人幫推
仲未計同絕症嘅人講加油
同失戀嘅人講加油

樓主最尾個段野好嘔心
想死嘅人最憎聽到所謂正能量說話
Btw正皮左

係比未想死住嘅人聽
想死嘅有好多post比佢地揀